其實Air Force 1仲值唔值 $799

雖然佢個款係幾好襯衫

但係 $800 買對無boost底嘅鞋....

仲要永遠都折....

我就覺得好笨.

以前買過兩對都係 5xx - 6xx

我已經好耐冇買過nike...因為真係太貴

Sor 今日買左對 351$

以前619買
以前個年代真係好興。 2000果十年

但著過boost 後
我再著落對Nike lab Air Force
我即時除左落腳
皮再靚都好
個底

著一代 仲好著

著過舒服嘅鞋唔會再著垃圾鞋

邊到買到？

AF1 我一買買兩對
BOOST 係舒服，但唔啱我腳型
都係AF1 啱自己